Dado 2 ficheros, si la extensión termina en .exe poner en mayúscula
el nombre del fichero, y si termina en .db imprimirlo en minúculas.

Es decir, si los ficheros son pepe.exe y Ana.db, el resultado tiene
que ser PEPE.EXE y ana.db
